元朗發展商阻炒家揾食。

新盤專輯：代理指Milano開價較同區二手低1成

發展商食屎啦。

乜鳩野名黎架，成日都改D弱智名，附近個爾巒改個riva 以為真係去義大利咩。。。改名果班友打飛機打到腦震盪

海之戀又比人笑 riva又比人話弱智
不如叫花菜椰啦

諗到叫花菜椰做樓盤名果個真係得你一個，俾個叻

終於出現 新樓平過同區舊樓

同區二手又係PARK YOHO系列??

依句講左好多年 出到黎得1間係平過2手

同區係指錦田定元朗市中心?

成個元朗市中心

世事都被你看透

佢同區得爾巒, 點可以拉埋市中心比, 御半餐都唔會同龍門比啦............

爾巒 後邊個個字⋯⋯邊個改名㗎

御半山真係參考瓏門定價

瓏門初初平過御半山
根本定價/市場有人控制住

鬥快

買左御半山果啲真係坐艇

御半山行頂級豪宅路線

唔比你咁講，低置業主教既，樓市冇炒家

但有投資客